msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Development/Revision: 68521\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: Fri Jun  9 10:35:47 2006\n"
"PO-Revision-Date: 2006-10-18 16:15+0000\n"
"Last-Translator: Stephen Xin <xingzhi@cn.creativecommons.org>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=INTEGER; plural=EXPRESSION;\n"
"X-Generator: Pootle 0.9\n"
"Generated-By: zope/app/locales/extract.py\n"

msgid "Other"
msgstr "其他"

msgid "Audio"
msgstr "音频作品"

msgid "Video"
msgstr "视频作品"

msgid "Image"
msgstr "图片作品"

msgid "Text"
msgstr "文字作品"

msgid "Interactive"
msgstr "互动作品"

msgid "Please enter the URL where you will host your verification metadata. In most cases, this will be the page you link to your MP3 file from."
msgstr "请输入你要保存你的许可信息元数据的网址。在多数情况下，这个网址应该是链接到你MP3的网页。"

msgid "Verification URL"
msgstr "保存许可信息的网址"

#: /ccpublisher/ui/ia.py:89
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: /ccpublisher/ui/ia.py:91
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: /ccpublisher/ui/ia.py:93
msgid "Save your username and password?"
msgstr "保存用户名和密码？"

#: /ccpublisher/ui/welcome.py:23
msgid "Welcome"
msgstr "欢迎"

#: /ccpublisher/ia.py:204
msgid "The selected file %s can not be found."
msgstr "找不到所选文件-%s"

#: /ccpublisher/ia.py:226
msgid "ccPublisher does not have sufficient permissions to read the selected files."
msgstr "ccPulisher没有足够的权限读取选定的文件。"

#: /ccpublisher/selfhost.py:58
msgid "Self Hosted Files"
msgstr "放在我自己的网站空间"

#: /ccpublisher/ui/ia.py:100
msgid "Internet Archive login"
msgstr "登陆Internet Archive"

#: /ccpublisher/ui/ia.py:119
msgid "Invalid username or password."
msgstr "用户名或者密码无效。"

#: /ccpublisher/ui/ia.py:122
msgid "Unable to connect to the Internet Archive to verify username and password."
msgstr "不能连接到Internet Archive以验证用户名和密码。"

#: /ccpublisher/ui/ia.py:29
msgid "Item Identifier"
msgstr "作品标识"

#: /ccpublisher/ui/ia.py:53
msgid "That identifier does not conform to the Internet Archive's naming standards."
msgstr "该标识不符合Internet Archive的命名规则。"

#: /ccpublisher/ui/ia.py:59
msgid "That identifier is not available."
msgstr "该标识不可用。"

#: /ccpublisher/ui/ia.py:93
msgid "Enter your Internet Archive username and password.  If you do not have a username and password, visit http://archive.org to create an account."
msgstr "请输入你的Internet Archive用户名和密码。如果你还没有，请访问http://archive.org创建一个账户。"

#: /ccpublisher/ui/selfhost.py:24
msgid "Complete"
msgstr "完成"

#: /ccpublisher/ui/selfhost.py:53
msgid "Unable to write to the selected file."
msgstr "不能写入选定文件。"

#: /ccpublisher/validators.py:15
msgid "You must supply a description of at least 5 words."
msgstr "你必须提供至少5个词的作品描述。"

#: /ccpublisher/validators.py:6
msgid "You must supply a title."
msgstr "你必须填写标题。"

#: /resources/app.zcml:59
msgid "Description"
msgstr "作品描述"

#: /resources/app.zcml:15
msgid "Upload works to the Internet Archive (www.archive.org)."
msgstr "上传作品到Internet Archive(http://www.archive.org)。"

#: /resources/app.zcml:15
msgid "Internet Archive Storage"
msgstr "Internet Archive存储库"

#: /resources/app.zcml:21
msgid "Create metadata suitable for use with files hosted on your web site."
msgstr "为保存在你自己网站上的文件创建元数据。"

#: /resources/app.zcml:21
msgid "Self-hosted files"
msgstr "保存在你自己网站上的文件"

#: /resources/app.zcml:27
msgid "Metadata helps others to find your works."
msgstr "帮助其他人找到你的作品的元数据。"

#: /resources/app.zcml:27
msgid "Tell Us About Your Files"
msgstr "你的文件的有关信息"

#: /resources/app.zcml:34
msgid "Copyright Holder"
msgstr "著作权所有人"

#: /resources/app.zcml:39
msgid "Copyright Year"
msgstr "著作权年份"

#: /resources/app.zcml:44
msgid "Title of Work"
msgstr "作品标题"

#: /resources/app.zcml:51
msgid "Work Format"
msgstr "作品格式"

#: /resources/app.zcml:65
msgid "(separated with a comma)"
msgstr "（用逗号(,半角)分隔不同关键词）"

#: /resources/app.zcml:65
msgid "Keywords help users find works by topic."
msgstr "关键词帮助使用者通过主题来查找作品。"

#: /resources/app.zcml:65
msgid "Keywords"
msgstr "关键词"

#: /resources/app.zcml:74
msgid "Select File Formats"
msgstr "选择文件格式"

#: /resources/app.zcml:80
msgid "File Format"
msgstr "文件格式"

#: /resources/app.zcml:87
msgid "Choose Your License"
msgstr "选择许可协议"

#: /resources/app.zcml:94
msgid "License"
msgstr "许可协议"

#: /resources/ccpublisher.xrc:-1
msgid "licensed under the GNU GPL version 2.0"
msgstr "采用GNU GPL 2.0许可协议授权"

#: /resources/ccpublisher.xrc:-1
msgid "After you paste the verification text into your web page, your file is ready to file share; just drop it in your shared folder."
msgstr "在把许可信息文本粘贴到你的web页面后，你的文件就可以被共享了；只需要把它放到你的共享目录下即可。"

#: /resources/ccpublisher.xrc:-1
msgid "Prev"
msgstr "上一步"

#: /resources/ccpublisher.xrc:-1
msgid "2) Choose your Creative Commons license"
msgstr "2）选择Creative Commons许可协议"

#: /resources/ccpublisher.xrc:-1
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: /resources/ccpublisher.xrc:-1
msgid "1) Drag and drop your audio or video files"
msgstr "1）拖放你的音频或者视频文件到本程序"

#: /resources/ccpublisher.xrc:-1
msgid "Next"
msgstr "下一步"

msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: /resources/ccpublisher.xrc:-1
msgid "Browse..."
msgstr "浏览..."

#: /resources/ccpublisher.xrc:-1
msgid "You can view your work online shortly at:"
msgstr "你稍后可以在以下网址在线浏览你的作品："

#: /resources/ccpublisher.xrc:-1
msgid "Identifier"
msgstr "作品标识"

#: /resources/ccpublisher.xrc:-1
msgid "It will also let you upload your files to the Internet Archive to take advantage of free hosting. ccPublisher is a tool which will help you put your audio and video on the Web with a Creative Commons license. It will also let you upload your files to the Internet Archive to take advantage of free hosting. "
msgstr "它也可以将你的文件上传并免费存放在Internet Archive。ccPulishe是一个帮助你用Creative Commons许可协议在互联网上发布你的音频和视频作品的工具。它也可以将你的文件上传并免费存放在Internet Archive。"

#: /resources/ccpublisher.xrc:-1
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: /resources/ccpublisher.xrc:-1
msgid "Click Next to get started."
msgstr "点击“下一步”开始。"

#: /resources/ccpublisher.xrc:-1
msgid "ccPublisher is a tool which will help you put your audio and video on the Web with a Creative Commons license. It will also let you upload your files to the Internet Archive to take advantage of free hosting. "
msgstr "ccPulisher是一个帮助你用Creative Commons许可协议在互联网上发布你的音频和视频作品的工具。它也可以将你的文件上传并免费存放在Internet Archive。 "

#: /resources/ccpublisher.xrc:-1
msgid "Copy and paste the text below into the document at "
msgstr "复制下列文字并粘贴到文档"

#: /resources/ccpublisher.xrc:-1
msgid "Filelist"
msgstr "文件列表"

#: /resources/ccpublisher.xrc:-1
msgid "copyright 2004-2006, Creative Commons"
msgstr "版权所有 2004-2006，知识共享组织"

#: /resources/ccpublisher.xrc:-1
msgid "3) Optionally send your Creative Commons licensed files to the Internet Archive, a free hosting service"
msgstr "3）（可选）将用Creative Commons许可协议授权的文件发送到Internet Archive免费存放"

#: /resources/ccpublisher.xrc:-1
msgid "ccPublisher 2"
msgstr "ccPublisher 2"

#: /resources/ccpublisher.xrc:-1
msgid "release 1.9.1"
msgstr "发行版本 1.9.1"

#: /resources/ccpublisher.xrc:-1
msgid "ccPublisher has assembled a suggested identifier based on the metadata you provided.  Identifiers must be at least five characters long and may contains upper and lower case letters (A-Z, a-z), digits (0-9), underscores (_) and periods(.).  You may change it now; click Next to verify it is available."
msgstr "ccPublisher根据你提供的原数据生成了一个建议的作品标识。作品标识至少需要5个字符，可以包括大小写字母（A-Z，a-z），数字（0-9），下划线（_）和句点（.）。你现在可以修改它，或者直接点击“下一步”验证它是否可用。"

#: /resources/ccpublisher.xrc:-1
msgid "4) Get a URL where you and your friends can download your file"
msgstr "4）获得你和你的朋友可以下载你的文件的网址"

#: /resources/ccpublisher.xrc:-1
msgid "This is your verification RDF."
msgstr "这是你的RDF格式的许可信息。"

#: /resources/ccpublisher.xrc:-1
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: /resources/ccpublisher.xrc:-1
msgid "How does this work?"
msgstr "这是什么？"

#: /resources/ccpublisher.xrc:-1
msgid "Is this file Creative Commons licensed?"
msgstr "这个文件采用了Creative Commons许可协议吗？"

#: /resources/ccpublisher.xrc:-1
msgid "Every item in the Internet Archive has a unique identifier which forms a portion of the URL.  This identifier can not be changed after your work is submitted to the Internet Archive."
msgstr "每个保存在Internet Archive的文件都有一个唯一的标识，这将是文件网址的一部分。在你的作品提交到Internet Archive后，这个标识是不可以更改的。"

#: /resources/ccpublisher.xrc:-1
msgid "This tool will help you put your audio and video on the Web with a Creative Commons license.  It's simple:"
msgstr "本程序帮助你采用Creative Commons许可协议发布你的音频和视频作品到互联网。只需要简单的几步："

#: /resources/ccpublisher.xrc:-1
msgid "Your work has been uploaded to the Internet Archive."
msgstr "你的作品已经上传到Internet Archive。"

#: /resources/ccpublisher.xrc:-1
#: /resources/ccpublisher.xrc:-1
msgid "What is ccPublisher?"
msgstr "ccPublisher是什么？"
